希望block人可以令條友都睇唔到我講野

實現五毛真正單機夢

fb block人都係雙方斷絕來往

logout咪睇到

睇到都覆唔到無得入去發表歪論

m版cap圖，入app再覆

成個ACC都BLOCK左睇唔到亦覆唔到
你FB冇BLOCK過人咩

你覺得五毛會冇分身ac？

你以為isp email好難拎？？

等佢地做多樣野唔好?
唔係0就要100?
仲有,唔一定用黎對付五毛
對付D乞撚人憎既煩膠,例如解密撚都得

點睇班"五毛"BLOCK返鍵國手足

支持

冇鍵國手足逐個五毛post入去大字貼list仲點分五毛

仲好啦,大家以後唔洗見到大家

block ip

姐係好似上面果隻五毛群龍共舞咁
我BLOCK左佢都睇唔到佢講咩,根本我唔想再見到佢既野,留係度篤眼篤鼻把鬼

唔好咁啦，話晒大家一場同事

個人簽名
------------------------
（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
......
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
......

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

唔講咁多
支持去高登化
支持迴聲室效應

push

絕對反對

真單機
等你解密得咁爽丫拿

呢根本係facebook暴政嚟，完全唔明點解會有人支持

你條白卡狗就緊係成日俾人BLOCK啦

認同
跟本一早就應該有

或者開 post 樓主 block 完條友，條友就在該樓不得再回 post。得唔得?

都可以,但咁樣會變相俾佢知自己俾人BLOCK左
直接斷絕來往最岩

咁你咪單機囉

應該被BLOCK既睇到人地個名黃色,等被BLOCK既者唔會回左文但原來俾人BLOCK左浪費時間

如果我一個單機可以換曬全部五毛/煩膠單機
呢個代價真係抵到爛

被block者點諗我冇意見，我只想令呢橦樓有個清靜討論環境，唔駛一直被打斷

其實兩樣都OK

根本唔啱，畀人block咗都唔知，仲要睇唔到你嘅野回唔，咁樣好仆街囉

唔得！！呢啲根本係暴政嚟

我每五樓就回你一句：「我屌你老母臭閪冚家剷！戇鳩仔死翻上去啦！」

咁樣嘅說話，你唔覺得要 block 咗我，令到該橦樓討論串變為乾淨清新，成橦樓版面乾淨啲咩？你唔見依家連登好多樓都佈滿呢啲純發洩冇內容嘅粗口？
我反而覺得嘅然管理員冇時間去睇每一個帖，倒不如有開樓嘅樓主自己管翻係最為適合嘅。

正解

咁即係學facebook個套喇?
G持

留名支持

除左五毛之外我都唔知有咩人會咁怕呢個功能

諗到了,收錢打手,煩膠,同埋假膠

機字咁撚不雅，你幾時改名?

無禁止過

佢可以係出面自己開post講

阻住曬 影響討論 解密 etc

關你所謂嘅言論自由咩事？我自己嘅po點解唔可以防止比人破壞？你唔得罪人使驚人block?照你咁講你比admin block都係打壓言論自由？

如果你覺得言論自由就等於可以做任何野，入去破壞人地嘅討論環境，做假膠，你依啲係叫濫用自由

連登依家咁嘅環境我真係唔介意小圈子，你地班五毛假膠自己圍來玩飽佢，真心希望admin快啲加依個功能

不嬲惡意洗版係有bam
都唔明係到嘈乜
根本係班小學雞玻璃心想玩一言堂
自己冇point拗唔過人就話人哋破壞佢個post